[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5150)

乜撚野456b呀 我234a呀過黎搵我啦

半大

中

克勤EASY MONEY

半大又CASHED

克勤！！！

赫根反CUP

黑根！

Search post啦傻西

條友睇唔到post會唔會嬲到唔入嚟

屌你左膠

根！

你係幾號b?

左膠快入多粒定下驚先

石家莊永昌

好快入

好撚嬲

咁少人既

赫根大機兩球完
4倍幾無入球 追數師兄可以搏下

大家唔好傷和氣 super

引人買+1
羅馬要了

真2.5b快手

當日 冇撚得罪你條哈巴狗 冇啦啦走出嚟串鳩我 唔撚夠串就敗走扑9我 你估你大蛇真係大撚曬？
到近期攞撚住啲對話紀錄係到打飛機 揸波話自己一百萬賭本 3百萬身家啊 關我撚事咩
今日冇撚踩到你 又走上黎係到放對話紀錄 未撚食夠啊啲屎？

科根半客是夢？

奧雷入一粒揸揸手先

屌你老母.

不是！

瑞典半大全大角大？

又偷

派錢option...

不是

奧雷整兩粒定定驚先啦

鄧地聯有冇同路？

想要客

個天想我地和好

睇下有冇得派
閪根半場入多1粒

會俾人入先

Lm

9.5s

yes bb

奧雷踢乜撚野

黑根踢乜撚野

呢場開硬客盤

等0030

佐膠即場（第三球）無入球
佐膠即場9.5s
登地聯 半場0.5/1細
聖美倫 半場0.5/1細

科根係唔係收得錢

聽朝睇結果

樓主pin

今日
祖亞雷斯
墨爾本城10.5B
廣島三箭
大阪飛腳 輸半
格拉斯哥流浪 走盤
赫根

支持

克勤真係幾能勁

科根有運

奧雷係31-45最多%入球
再唔入就無架啦

全客

下場

買左全主

無on9平無人賭瑞超？

佐膠goal

2-1

左膠!!!!!

點解客角球主入波

佐加屌打到

赫根玩乜

克勤快撚d去死 咪撚阻住左膠

奧雷點牙

屌 黑根又針

1.5/2大

連追左 第2球客 第3球主 第4球買咩好

左膠

客！

半主嚇到心都跳埋出黎

又jump

克勤 jump

佐膠穩陣！差奧雷

左膠咁開心
奧雷廢撚到呢

奧雷大波未

嚇親和啦好嗎 和就夠

黑根真係廢撚到

睇黎克勤同奧雷調轉左黎買

克勤

好快22

登地聯加油

2:1 又揀錯邊

大波易到咁？ 無買又開到

赫根 醒定d

黑根ng 得唔得...

4.5b有無可能？

佐膠放水咪得 上半場起碼高1班

見到咁多人都買左克勤 都安心啲

屌你老母d臭閪野雞下盤
全撚部比人絕殺屌你老母臭閪我屌你老母點撚樣賭呀

赫根和未

直屌10.5

喜伯年幾好

差奧雷 佐膠2.5b done

一齊叫奧雷！！！

唉
絕殺

得 出咁多場 係咪場場都有買

收到風喜伯鐘意大波

Same

左面既掃哂去

好撚嬲 塊面好撚紅！！

登地聯半大

唔係

登地聯準備驗腦

有無st john

訓醒又收錢 開心

喜伯年鐘意大波

聖莊 喜伯 利雲

同路

韓仔幾時派

飛到波到啦

齊上

等多幾個鐘

咩APP

佐敦 穩陣了 gel 得

阿妓大船？

奧雷射9中2
屌你老母咩

登地12

奧雷想點傳都唔識傳

喜伯年

登地1-0

喜伯goal

喜GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

登地快撚到

客隊秒速驗腦

登喜goallllllll

兩隊齊撚到

一齊 夾埋？

喜伯年goal 是旦入多兩粒

兩隊齊心到

喜伯年！

聖莊士東

喜伯年快到

秒輸12m cls

喜伯買些路迪啲人 係咪主力先

St john

喜伯年易到

喜伯年繼續

有冇人用易勝博黎分析

科根頂實

黑巨根上呀！！！！

赫根cup是夢嗎

是

舒服

左膠3－1！

佐膠3:1！

左膠3:1

赫根88 又黑閪 唔賭了

黑根成場比人屌打 456了

克勤 取消關注

一講完就俾人入多粒

奧雷識入未

一開波就入，對面未埋位，唔算呀

跟左曹操對家
一開波比人秒goal

黑根真係垃圾來

買佐既等收錢

On9中龍就入咁

取消關注

一開波就入
唔好咁啦你地 我想踢波呀

買左登地同基馬

咁咪中 主公出客喎

奧雷快入

聖莊

科根1:0

都唔係中龍就入 比人中出咁制

黑根神蹟追兩粒啦

唉屌 克勤

黑根廢到 長追對家

屌

未埋位，唔算呀
佢出貓，取消入球

重注左聖莊點算

黑根上半場傷左個龍

生命石有角未

大家都有個根 唔明點解要買黑根唔買科根

奧雷醒未呀?
入未呀?

度定另一場

喜伯年2more goal plx

黑根中柱!

左膠入多球

跟公主無窮人

赫根3:3未

聖莊入未 奧雷入未

Red

?

科根 入未 屌你老母

黑根追返球算啦

奧雷入未呀屌你老母

聖美倫刷角未

佐加

奧雷個場入一粒比人叫下得唔得

黑根追和派500算

我

睡超都咁多入球？我未訓醒？

g持

ky搞乜 又得佢果場0c

Me

赫根拿拿聲啦 等我叫下

123

lm

又比曹操之力燈死左

佐膠ng 求你...

黑根32算啦 唔望你隊垃圾追和

個爐似亂出咁

奧雷唔係想玩0-0下話

係時候要入了 喜伯年

基爾馬 追和未

9成...淨低1成係比人入

角大又撚
又半場0角
笑4

丞相.......

奧雷入啦大哥，今日輸左五注啦

喜伯10.5s頂

咁慘

以前科根堡場場追佢對家－1而家無呢支歌仔唱

返屋企啦

係九成比人入 一成和

一敏

一敏蛇

唔好咁

慘 幫你叫多兩錢重

0-1

咩話

奧雷

奧雷-2g

奧雷好波
今日-30k
唔撚賭了

奧雷我屌你老母

科根堡球迷表示上次入撚爆都要比人追平
今場死守算

係唔係有傻9買左奧雷

我記得上面係咪有Ching買5000主盤？

笑死

一敏最近去左邊

足總盃追番

科根

含撚左 奧雷...

就係屋企輸哂，有咩解救方法

科根goalllllllll

屌 兩場調轉上下盤

科根堡都有球迷

你啲口水注陰我唔小

左膠20腳射門，癡線咩
點解今場突然咁博？
客隊差佢錢？

揀錯邊屌你老母

喜伯10.5s應該穩 hea踢

真心跟我買 又gel一場
臨尾一分鐘睇曬20間外圍
咁都有得輸 我轉賭馬

Tg小圈子

有冇諗過黑根太廢

奧雷cup
51200

呢排成日中

佐膠小5頂撚住

奧雷01

Ching 足總盃有咩心水？
我就睇好阿記

我了

基爾馬 追和反cup

奧雷傳個波都唔撚識 抵輸啦

我係廢閪

睡超隊隊都廢啦，邊有分咁細
穩如哈馬比都輸

佐膠黎多球

聖莊追和未

左膠黎多球啦

就係想搵番呢位Ching
笑撚死我 係佢下面留言買佢對家500
結果潛左水

召喚會然享樂主義

喜伯年快入多球 求你了

奧雷追和比返半格我驗腦ok?

咁撚搶口都唔知為乜

等出陣容先

想贏就跟

兩隊都7c 冰住⋯

扔低我

兩場瑞超又訓撚左唔刷角

可能佢買左10萬對家自己

佐膠求你入一粒

買左小5咪亂黎

左膠PLEASE 入多球先

2.5b 好唔好

CLS 25分鐘0角

角大慘死

開到ng 我賠個本俾你

喜伯年快啲再入 蘇喜好多鬼盤

奧雷廢到

喜伯年
聖美倫

黑根夠膽入多粒

買咗黑根同奧雷盤

應該有多球

屌你老母點解兩場揀一都揀撚左你個垃圾奧雷

個垃圾

兩場秒goal撚半大

連輸六注

跟人又輸，自己買又輸，想死

垃圾嚟

今季左膠主場無輸過喎 客仲要作客虫

1+1-差唔多啦

一撚樣

照賠

一樣

唉今日買乜輸乜 又輸哂

奧布 角大 -4

佐膠 -3c
奧雷-2g

買左佐膠同奧雷on9奧雷追你幾場都輸

希望啦 巴打我豬死了

我唔只6注啦

喜百 登地比多球

屌閪 黑根真係廢到一d希望都冇

買左幾多

1638 01-08-2020
20:58 讓球 星期六 16 佐加頓斯 (主) 對 赫根 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94 $1000

$ 1,000.00
1641 01-08-2020
22:29 下一隊入球 (第5球)
星期六 16
佐加頓斯 (主) 對 赫根 (客)
客 @ 3.60 $500

$ 500.00

聖莊換朗尼出黎未

佐膠快手

same

輸好多？

so超 可唔可以入多幾粒

黑根奧電各入兩粒 要有信念

allin 咗...

可以

奧雷唔該追和

赫根屌番粒先OK?

我屌你老母
要左黑根盤
上半場45十3比人入
呢啲輸補時波已經知道輸鳩硬
下場一出又輸多粒

你班仆街去亞博做雜工咪踢波啦

push

奧布 角大 -3

All in 唔應該玩ng 希望你中

我近排買波都係勁輸
好彩有大富翁回血

奧雷入未啊 想要返一半驗腦

幾千啫一日入面

奧雷1:1

奧雷追和輸半都好呀

佐膠入多球 一世球迷

基爾馬快入

嘩
30分鐘1C
神蹟啊

奧雷追和先

左膠快入啊

屌你老母赫根呢隊廢閪唔係NG 長追佢對家,直頭ON撚9

左膠入波即刻買11件正選波衫連印名

屌佐膠真係開到讓一球

唔得，下場

莫迪？

快入！

足總盃追！

奧雷快啲入啦

左膠入多球先收手啦屌

喜伯年果場快比2個十二碼啦

換走埋入兩粒個個

佐膠3-1 ft

奧雷追和先啦

睡超假波呢 屌你老母

左膠入波果兩個換走哂

奧雷比我輸半啦

頭先西魚已經係求緊輸半，唔係求贏

喜百年 2-0 基馬諾克 GOALLLLLLLLLLLLLLL
俾多粒

喜百年再比多一粒我 快

9角

蘇超好撚正氣

奧雷goalll!!! Cup佢

喜伯半大goalllll

奧雷⚽⚽⚽⚽

莊狗有指令4球完場

咩話竟然有得輸半

奧雷cup la

今晚意甲最後一輪
早啲休息吧 輸咗無仇報

奧雷-1g
佐膠-2c

奧雷快cup!

奧雷Goal

可憐下我地贏埋佢啦

屌原來8

2-1未 奧雷

基馬

佐膠入多粒啦

奧雷2:1 cup埋

黎多粒 奧雷快啲...

赫根快追和 奧雷快cup

喜伯年半場是旦一邊比多粒

奧雷cup佢

會唔會係咁呀

奧雷求你嬴盤

你攰唔攰？

黑根比少少力啦屌

奧雷比多球

赫根3：2都還神啦 仲和
個盤一定輸左

喜伯年10.5s應該冇問題啦

垃圾科根堡 輸埋佢啦 咁都俾人追和

奧雷⚽⚽⚽⚽-2

左膠入多球啦屌

好呀!

連追黑根2場盤輸撚哂 on9廢閪隊

奧雷
佐膠

我車 全力上

奧雷唔屌唔入
屌多兩下先,入多球

聖美倫果場入多球啦

赫根 食屎大

奧雷2:1

嚇親追和3:3 派200

佐膠唔入就比人入啦

我派500

赫根呢隊廢閪

奧雷唔cup都唔好比人入
想綠字

睇過上一場黑根就知呢隊波信唔過

Ok

佐膠快入多球

奧雷上啦 想派錢

佐膠小5快D完場啦屌

2more c ok?

邊有咁多3:3 屌你老母克勤

開個4:1黎

嘉百年比多球唔該

登地半大未

支持你

唉 角大玩完

赫根命令你即刻3：2先

你老味開10.5半場得1角

快

屌你老母黑根廢閪到

奧雷12m

佐膠 84’ 3:2
90’ 3:3

左膠dllm入多球啦

奧雷你老母cup未 仆你個街 係咪要逼我派

赫根入粒先啦

佐膠 入多球啦

登地半大10 1 100

派就中

屌佢老母可以諗定意假點玩了

赫根咁廢比人入啦

一

半6全8

LM

奧雷cup佢老母

聖美倫 利雲斯頓 半場比多粒開半大

登地快

奧雷cup 佐膠入多粒

豬到7彩

我場so超半大玩撚完...

奧布 角大 -3
10.5B到 派自己個處

聖莊 聖美倫俾多粒派200

我而家先知咁廢

2134

足總盃追數！

有

想取消戶口 上網/電話有無得搞

聖美倫生命石兩隊仆街落地獄啦屌

你男定女

今日係咪咁多下盤啊

奧雷贏啦好嗎

Have

科根嘅極限已經到左..係時候到我奧雷發揮

赫根炸

仆你個臭街以後唔撚買你 炸你老母臭閪

無 一定要去馬會

3-2

屌你 黑根
炸乜撚

問杜甫

屌你老母科根堡10.5呀

炸完對家快啲

屌你勁撚到

炸完……

科根堡守住啦

Booooom
小5力頂

比個number黎連登手足幫你搞

炸揀埋

輸波仲要撚狗仆街死啦

炸完對家？

奧雷贏pls

打去1818 屌 會特別安排比你

赫根真心要全隊肺炎 好撚仆街輸1500 真係服

下半場冰撚到屌佢

通常下場買佢對家就會上力456

奧雷兩隊依加放開左手腳對攻緊

喜百年入多粒求你了

奧雷快！！！

奧雷-3

屌你冰角

你仆街死啦黑根

求你啦...佐加

上啊奧雷

又差一球 屌你老母唔撚賭

奧雷入多粒未

奧雷上呀CUP佢

奧雷-2

-22222222222

奧雷上啊

奧雷同佐膠入多粒啦

左膠3c tks

去呀佐膠

同路人

買少少赫根no goal幫大家燈燈佢

莫迪轉咗半一

仲想取消關注下半場再叫春

左膠我屌你快D入波啦

大波半場收錢

佐加入多粒啦

屌 冇波冇角 踢乜撚呀

奧雷唔係拉馬咁仆街下話！上啦！去馬啦！

我唔要同路 我要齊嬴

奧雷屌你老母

波杜劇本

聖莊戰神卡

聖美倫利雲斯頓半場比多粒

奧雷變角

吊 聖莊主場死哨到

科 十二碼

奧雷玩完

黑根唔撚係8.5都開唔到掛

左膠屌你老母

仲有5分鐘..奧雷.你入啦

變角呀！

10.5s cashed

冰哂屍

你買左咩？好慘

左膠入多粒+刷多2角

左膠快D入一粒 4-1

仆街又輸紅又輸12碼

下 12M?

辛迪夫佐特[+0.5/+1] 對 莫迪[-0.5/-1] 買咩好?

辛迪夫佐特
莫迪

科根!!!!!!!!!!!

半都冇得輸on99

1-2

科根堡屌你老母

屌你老母奧雷食屎啦

科根x佐加

佐膠-2c

屌老母奧雷假希望 針

On9奧雷

屌你老母臭閪2場下盤又揀錯

2串1 2.5B奇蹟收

聖莊屌你老母

輸半都無埋

-222222222222222222

奧雷-2c

痴撚線 12 碼 半場hi下又經被牌 明明聖莊禁屌

1:2 Ching嗰一萬凍過水

ON撚9

臭閪根五分鐘兩球啦

買左赫根下盤既我 真係想驗腦

12碼有無半大？

Goalllllllllllllllll

廢東

第一球客
之後1-0
買緊客2ng 入撚咗但買唔到
而家4ng ... 唉求你佐加

連詩雅召喚

唉輸半都無

奧雷痴撚線 半格都唔比

-2222222222222222222

聖美倫利雲斯頓一粒快

dllm佐膠半6全8

on99買咩輸咩

快小小 佐膠靠你啦

黑根比人入多球跟住解散啦死仆街

好似有人大注奧雷上盤

Ching 我上個月玩番波 季尾閪到傻
輸左成皮野

聖美倫-9C
笑到仆街

赫根準備入

派？

一半無埋...

佐膠小5冇問題啦掛

條傻鳩大注奧雷又串過馬撚出嚟未

I know that feel

勁到

唉，點撚樣賭啊咁輸法

奧雷⚽⚽⚽⚽-1

可能散紙嚟

係咪有傻閪

-22222

刺巴幾時出水救下我

-1ccccccccccccccccc

屌你老母買大就半2全2 買細就半0全3

咪撚gel啦

-1111111

車仔盤

喜伯年 唔該曬

佐膠角細水泥gel

唔理佢係咪散紙啦名都未見過衝入嚟柒

事後收番埋啦

仲有冇水？

1-2
連個5000都無

奧布 角大 -1111111111111111111

有冇單頭喜伯年

訓乜撚 屌你老母

個腦救返都曬氣 唔準驗腦

補幾

快啦佐膠

奧雷角大入球大

屌你，還返個十二碼比奧雷比我地輸半啦

-111111111111111

我上個月一日針6000

奧布 角大 -11111111
最後一分鍾

佐左-11111

同路 gun了

冇本身以為會輸喜伯 點知輸科根

佐補幾？

生命石-99999999999

刺巴

25分鐘無角

咩玩法

4仲有1分鐘

-1111111111111111

佐膠11.5s

屌你佐膠半6全8

hacken 死都唔落底 係都要吸後吊入去都唔知做乜

喜伯唔會輸

我想問五位巴買嗰個係咩網 1 1 20

屌 10C 完撚左 屌你老母

閪根真係比狗屌

爭個幾十秒都要換人

屌 多一球都唔得

奧雷布洛dllm 半格都無埋

件右閘廢到仆街

屌你老母 真係冇野好講
1角買8,5大
半6全8 你老母臭閪。。。。點賭

9.5都開唔到

墨城✅
水手✅
飛腳❌
心跳✅
櫻花✅
廢車✅
流浪♻️
左加✅
科根✅
登地
喜伯

你老母比狗屌黑根

又要去入錢屌你老母

8.5都冇 我真係笑撚左
我唔知幾多注冇收過錢

一球都無...

莫廸個盤好似果日波杜咁連回兩個盤

今晚大家輸幾多

11.5s

世一

入7千無晒喇又

似會閪

所以呢

會然享樂主義?

屌第4口推 森多角大

波杜贏100％
係差在開唔開到-1

蘇超三場半主⋯⋯

小5易撚到

9.5s奇蹟生還 以為半場爆硬

聖莊真係要輸？ 第1對第7平手盤都贏到

屌打unxxxxxxxxxx

輸二千 又等出糧

贏家巴好慘

咩事呀 係咁咪比野邪呀

之前幾k幾k輸
早排20k 直輸冇水花
今日兩注都差一角
好撚野

真 好撚燥睇到佢死黑鬼

好彩9.5細

你派100比贏家巴啦 佢好慘

今次係正定反 您係group就係反

最後一注 阿

睇live客隊禁屌 但埋門就唔射 跟手球證主場雞

1 接納

1644 角球大細 星期六 24
布雷西亞(主) 對 森多利亞(客)
角球大細
大[10.5]@1.85

$ 7,200.00

真係好撚廢 落底又cup 冇力攻
我屌你老母
咩事呀
係咪有鬼呀屌你老母
真係好多注冇收錢

輸撚到 屌拿星

咪抽 認真討論

派左錢真係好運啲

呢度會出真飛

跟
連輸左10注角

新開咧唔好信個排
登地仲要升班第一場

下場跟你
利申：幾日冇贏過

左膠小球，進了
先收2000

有下以為角球(9角)
Fake撚哂全世界之後先知粒波西撚左去橫邊
唔撚係角

支持 中

跟

屌你老母好撚鳩燥
咩事呀 真係唔撚明

想睇個unxxxx出十場係咪真係咁有信心贏到牙得 佢係咁準既話一早發撚左達啦 仲洗係連登打嘴炮？

半場之後秒入1粒就世界停止左
屌你老母

今日嘅得蛇痴撚左線
但係12點就過

我都以為角

Sochill唔識刷角？

串埋就幾十倍

認真討論 莫迪贏係100% 差在開唔開到-1

屌。。。我個球以為收錢
唉
8.5 咁都開唔出
大佬辛苦錢黎嫁

係 屌 仆街

睇啱唔敢買 哈哈 輸到冇曬自信

佐加8.5S點頂呀大佬

屌你老母奧雷又唔撚刷 爭1c

屌你老味 回到三國？

鳩up通常都易中
我唔買果陣經常中

阿仙奴[0/+0.5] 對 車路士[0/-0.5]
點部署

轟

Djurgardens cashed thanks

加號啦

🚗✅

8月開始轉運

貼真飛啦Ching 叫人點跟你

想要車

屌 買細個時又唔見冰咁耐

角大最大個格

作客仍可秤先 識買啦

波po新人(廢閪)想問下
我買左科根堡果場既盤
1:2係咪一定全格
唔會有贏半同輸半

純粹冇運
其實兩邊都有落底出波
就硬係閂唔到出底線

莫迪連回2野。。

輸咗

屌 光州仲唔彩

最後100
買阿記支持下算啦
唔玩了

受讓贏波梗係全格啦

手機冇電

揸緊信念 追佢老尾

買波膽2;1

識買梗係買主客

今日10k>2k
連針5注

屌 本身想益手足
我8.5大 叫人反手
點知半6諗住開返注
又冇

黑撚到仆街呀屌你老母

唉，好撚灰 輸到個人熱撚曬

傻仔黎 客主啦緊係

抖下先啦

2k allin車半win 回本

宜加去spa 番黎睇車仔

車仔集合

hi

認真
唔係阿FANS
係純水唔鐘意車仔

必爺！

阿記sure win

亂買下先

不嬲第一隊入球唔係場場都有開既咩？點解而家變咗有即場先有開?定係孟加拉效應

45分鐘9角
半1全10之旅準備開出

跟咗 針晒

唔帶我

兩隊都係咁幫我贏錢
手掌係肉手心又係肉

問下享樂主義，佢答倒你

連輸左六注

第七注跟大家，就買車仔

和尚效應

落幾多

借問聲 阿車大船係邊一邊

買大細波囉

咁我買妓

我跟左佢100000
聽日約左agent買樓

邊間 有無介紹

Skip 1場囉

轟落車到

7月輸20k
8月第一日就30k
跟人又輸
自己度又輸
連唔度9買都輸
點賭

買和波囉

蘇超冇底線架？

冇咗炸彈梅 後防應該中穩陣

妓 odd@1.9

聖米角大11c

20 2 100

43分鐘9角

42分鐘8連角

黑起上黎係點買都輸
試下細注轉運先

真？最後10k

見到曹格入咗曹操谷 笑到仆街

有無人阿妓

角大啦， 2k 角大先，慢慢黎

41分鐘7連角

Push

莫迪好荀咁

今晚奧燒岀嚟殺車

幾支持你

想買好耐。見咁樣又唔敢買

你應該開心
有每個月都有咁多錢可以輸
我又賭返得500本咋

你真係好衰

會唔會同波杜隊仆街一樣

幾多歲

有得一日輸30K應該開心
賭乜都好本多終勝

咁咪買大細波
一係心靈投注

唔會 呢場食硬 可以重注

Nice 咁我重注阿狗

莫迪對家搏得過

曹格係你邊位？

登地 打多個都俾人入

上牙

輸左兩日，終於中返注

St John

又紅左照入呀？

依加得有即場先有fg買？

37分鐘7連角

同波杜策略一樣
買角大加上盤就穩尻陣

Cup埋ok?

戰神卡！

暖下肚好過啦

挪超同前日波杜既走勢一樣是否要買主了

反正都輸左,鳩嗌下

我條毛，輸足兩日贏一注

我買左10k 但你最後一注分5k 2次好啲

莊家引主 主隊垃圾黎點買

登地聯

收錢算

本身2k-5k一注
連輸左幾注玩10k注
結果4注10k全部輸

莫迪往績好似好過波杜果場
主隊近況又mamaday

會唔會3場加埋都開唔到10.5b

正定反？

主反底日

登地 屌你咩

咁有米驚系咩
我做夜更保安師
輸2 場就全日人工

一敏sir終於上水

思路正確 波杜廢隊黎

曹操個group勁多古人
係咪返左以前facebook

回歸

荷蘭波買細

我鐘意你個名。過2 日放孖day好唔開心

刨左半個鐘呢兩個最似樣有67%贏

我明呀，越大注全部輸
跟住雞仔注連贏幾場，贏埋都未睇醫生
一大注又輸，仲要秒針果隻
有無咁撚邪

你又改返個古代名囉

34分鐘6連角

都係唔賭車仔有啲怪

有正常波唔買 買友誼場
輸真係唔好怪人

半和同路

利雲 刷左7c比你地反cup

係， 細注有得贏
大注又仆街

我早幾日斷斷續續入左成皮冇哂

最後30 蚊玩到依家又有返1k
但買4位數永遠都贏唔到，屌佢，次次都誤中假球

屌你老母登地聯打徦到，下半場打多個放俾人攻，又買到徦波

幾十k唔係大錢
不過條氣唔撚順

烏得都夠膽買細波

賭仔輸起身有條巷真係唔講得笑
想買下盤果陣會唔敢買 覺得上盤最多咪輸半
跟手連輸幾注平半上盤 再買低水深盤又輸尻埋

登地 俾人屌打緊 隨時輸鳩埋

登地做乜撚野呀 打多個比人任屌呀？

係,買親5位數都仆街
唔知點解咁撚邪

屌啲角

上盤大波角大 三大賭仔墳墓

噏錯
半細先係

登地打假比人禁屌

登地聯no goal

基馬追和

登地真係有撚病

今晚車仔大船？

基爾馬 追和未啊啊

烏德勒支上季在荷甲排第6，實力不俗，加上有主場之利，今場當然有力一戰。阿爾克馬爾上季荷甲排第2，整體實力稍高；但剛戰球會賽表現一般，反映狀態仍有待提升。今場兩軍實力接近，兼且同樣未上力，博「入球」細最好。
有錢好快d執

屌真
有日買下盤輸到仆街
轉買上盤又連開下盤
高水又死低水又死

角細先係
超額補時整爆你

係你點樣轉思路都會輸先痴線

馬會推介

2330 有無人買咗？

幾十k 唔係大錢
你養唔養狗

似打徦，平手盤真係唔贏得架。。。

登地聯踢多個都咁撚屎

拿拿臨六連角啦賤種生命石

呢個真係唔會戒到
今日4注係輸左一注我球半大
屌佢老母 上半3個黃金chance都入唔到 下半出黎cup埋人地

打多個都咁 屌垃圾黎

想直屌莫迪-1……
主隊都幾廢吓

登地你咁撚樣係人都睇得出打假啦

堅持等埋曹水先

隨時輸撚埋，俾人禁屌到

佢好似跟得蛇

一模一樣 有無tg訴苦

睇得出你又吹佢唔漲

買左 仲有條過關落埋去 點知轉盤轉到咁
唔好學波杜呀 迪迪仔

屌佢老母買親紅既都未試過叫到追和。。。一買到得益個邊即打徦，屌你老母

喜百年唔撚係半2全12爆我11.5s
cls

呢個星期d波好西，特別馬會開果d，大家冷靜

今日d入球大 都幾難捉

喜伯年8分鐘6角

我有冇睇錯 登地真係打多個？

有冇人買阿10.5b

聖米識唔識好似基馬力諾咁4連c呀 仲要人屌..

但係我今個星期中到仆街 除左星期一
垃圾肯刷C 最大注果注比佢搞到用2日先追返

2330半大報數區

St john上啦

準備半大驗腦

人生最後一注 阿 輸咗跳樓

挪超正氣只信莫迪

邊有可能

戰神卡

基爾馬諾克屌你老母入未

一敏半細

呢隊垃圾 莫迪讓半一唔伏？

紅左仲勁

基爾馬 入多粒先

跟！

光州幾時派呀屌你老母

東京半場3球 太陽神一球都冇
前鋒1球完場 696 反底嬴4球

馬會又唔開門
迫9人開轉數快連戶口
就快比佢清撚哂個戶口
好彩連左個最少錢既

人妻成季入得兩球今場入東京3粒

登地入未

驚就咪賭

下世

登地睇來又玩禁屌比人反擊入果隻劇本

決賽買角大 等驗

比我贏返場啦好嗎 基爾馬

做到似波杜嚇9你哋

現代踢廢鐵咪又回到上高水平半定平手
照數4球
識嬴就係識嬴

大家保持實力呀

登地贏唔到仆街死啦屌你老母

上左車先講

布雷半細

基爾馬 快撚啲 反cup 啦 屌

買咩？

阿仙奴

叫登地都係垃圾

仆街，大船唔係車咩，做乜上左車個個又買返阿

丞相要左客

信仰注 車路士

和波你仆街

打徦真係仆街，仲買咗主勝諗住最穩陣

我連針左16注
有冇興趣交流下

Here 今日連輸六注

第七注買車

基爾馬追唔追到和

無金章安

阿仙奴定車路士？

留tg
開個苦主谷

心水莫迪阿記
等陣睇下班大蛇買咩再跟

會買阿狗

阿記最正常11人

一定會贏

喜伯10.5s好彩頂住

上場無都贏狼隊

1001

1002

想入

1003

我都針到傻

跟我

基馬追和啦

jump

12點已經唔識點買
想買半客同上盤

車仔w

Hi

st john cup埋先??

.